(搵工JJ) 求比下呢份工既意見

講下啲背景先
我岩岩大專畢業(degree) 就唔係幾pound of 間學校既
最近去左in DHL既logistic officer
睇得出manager對我既interview都幾滿意
請我既機會都幾大 但係份工都算辛苦
想聽下各位既意見

份工返機場維修區, 我每日要用3個鐘時間來回
返工時間10am-8pm (可能仲要OT )
星期六長短週 不過係返whole day
論工作性質的話 其實係學到野同有前景
但係返左呢份工實在無晒私人時間

佢宜家仲未比offer我有幾多人工
假設佢請我 大家覺得我做唔做好
或者佢出幾多K比我先叫合理

40K la
連登仔平均30k，機場出入多10K差唔多

認真post黎

影響我做唔做呢份工
如果佢得12k 我扣埋車錢MPF就得返10K

D記有幾可唔請人，最怕你跟唔上節奏。

有身分證就請嫁啦，機場d垃圾工

流失率好高，你仲用咁多時間番工

算吧啦，搵過份

最多咪12K比你，你開幾多都一樣，佢內定左一個價